最後比數會唔會係德國7:1墨西哥?

德國反Cup係100%既波係睇入幾多粒, 會唔會係7:1翻版

靜啦基佬

墨西哥7:1德國

收爺啦

7比1，7球

無限恥笑

Taco Bell

樓主岩左一半啦起碼

抵死啦德國

你隊阿根廷都係柒不用分太細

都中咗個1